無知一問 塞鑽石山站有用咩

塞鑽石山站真係有用?
之前東鐵壞左 沙田去紅磡都可以照常咁行
地鐵塞鑽石山 黃大仙係咪可照行到去黃埔
直接塞九龍塘會唔會有用d